股市無秩序，何來自由交易

乜撚野秩序

デジタル大辞泉デジタル大辞泉
ちつ‐じょ【秩序】
１ 物事を行う場合の正しい順序・筋道。「秩序を立てて考える」
２ その社会・集団などが、望ましい状態を保つための順序やきまり。「学校の秩序を乱す」

秩序
係確保借到貨先可以沽空
counter party risk 要控制好，對手有錢/有貨交收

自由
係我有錢可以自由買賣，我咩原因睇好/睇淡唔應該受限制

呢個係有雞周有蛋問題

唔明你講咩

你入得個遊戲，你就要跟佢玩
而家好多人覺得遊戲出術就要反佢，咁當初點解要揀玩